在影片中看到熊貓媽媽和她的幼崽令人鼓舞，但要讓更多的動物回到公園還需要很長一段路。 雷尼爾山一個世紀以來的第一個狼獾媽媽是該物種迴歸的標誌 
 這些套裝包括瑜伽墊和唇彩等與活動相關的物品，目的是讓參與者獲得更沉浸式的體驗，同時也讓參與者與贊助品牌更有沉浸感。 一種新的商業秩序如何越來越多地來拯救面臨廣告挑戰的出版商|Kayleigh Barber |020年8月17日|Digiday 
 這對夫婦說，他們現在每月向全國運送約200份餅乾、烘焙工具和其他商品的訂單。 多米諾骨牌效應:美國郵政的延遲可能會傷害電子商務初創公司|安娜·亨塞爾|020年8月14日| 
 為了決定飛船急救箱裡應該裝什麼，研究人員使用了NASA的綜合醫學模型，該模型預測了執行特定任務的宇航員最有可能出現的健康問題。 宇航員在危險的火星之旅中需要什麼? 2020年7月15日|科學新聞 
 不僅是藍圍裙(Blue Apron)的餐包，還有在線食品雜貨配送公司。 當所有人都呆在家裡吃飯時會發生什麼? (第412集)Stephen J. Dubner | 2020年4月9日|魔鬼經濟學 
 這款家用血液測試套件可以提供抗氧化劑、脂肪酸或維生素的完整讀數。 沒有什麼比數據更能表達我愛你|每日野獸| 2014年12月8日|每日野獸 
 在大多數情況下，沒有人願意談論性侵犯、強姦取證箱的積壓，或者受害者及其家人的困境。 我如何阻止強姦我的人|娜塔莎·亞歷山科| 2014年11月24日|每日野獸 
 正如貓頭鷹餐廳的宣傳資料所示，對胸部的欣賞並不會自動轉化為對女性的欣賞。 厭惡女性的公司紛紛加入乳腺癌的浪潮|Emily Shire | 2014年10月16日|每日野獸 
 娜塔莎·亞歷山科既是強姦案的受害者，也是強姦案取證箱積壓的受害者。 美國怎麼會有40萬個未經檢測的強姦套件|凱特琳·迪克森| 2014年9月23日|每日野獸 
 除了幾張大電腦屏幕、幾把椅子、一個急救箱和一堆水瓶外，還有一個小的金屬拘留室。 2014年8月26日，一場發生在部落土地上的槍擊事件揭露了聯邦調查局的野蠻行為 
 事實上，儘管我很喜歡它們，但所有這些東西都意味著要多花很多錢。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 隨後，我急忙回到我的營房，收拾好我所有的裝備，帶領整個團下到戰壕。 Lt.-Col書信。 喬治·布倫頓·勞裡，喬治·布倫頓·勞裡 
 但是，基特作為女士們的侍從，實在太忙了，沒有再去注意薩拉里的事情。 《寶藏之路》瑪拉·埃利斯·瑞恩 
 他發現她眼睛炯炯有神，看到基特寫給南方的信，臉上泛起淡淡的紅暈。 《寶藏之路》瑪拉·埃利斯·瑞恩 
 但基特還沒來得及回答，拉蒙·羅蒂爾就站在門口了，他的眼睛盯著桌上的文件。 《寶藏之路》瑪拉·埃利斯·瑞恩